---
date: 2009-03-04
title: Випущено Okular 0.8.1
---
До складу першої модифікації випуску KDE 4.2 включено Okular 0.8.1. У програмі виправлено декілька аварійних завершень роботи під час роботи з модулями CHM та DjVU та невеличкі вади у інтерфейсі. Докладніше з даними щодо виправлення вад можна ознайомитися <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_2to4_2_1.php#okular">тут</a>
